屌你老母 你班暴徒

依家先12點

行過幾間啲蘋果都賣晒

我份自由之夏啊

邊到仲有

推 邊到仲有

唔好自貶

無，放棄啦

佢老母，係咪返晏既巴絲就無權買報紙

邊到仲有好多

我要去買

實體版都有珍藏價值

電子版已睇

直接block
不解釋

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

被人買哂呀麻~

蘋果應該限定每人一份！

推

第一日買到加油